- kerättiin kaikki pdf:t internetistä
  - rj45 pinout, rs-485
  - myös 3pin xlr, pinout
- kaapeleiden tekeminen
- yleismittarilla varmistus
  - oletetut parit yhdessä
  - xlr:n pinout väärin dokumentaatiossa
  - jännitteet ja data oikeassa paikassa
- sigrok-kaappaus
  - baudrate
  - pakettejen formaatti
- datan kaappaaminen
- checksum
  - selvästi jotain muuta kuin yksinkertainen summa
  - reveng -yritykset
  - crccalc
  - reveng -valaistuminen
- dekooderint teko
  - kirjataan oletetut vakiodatat yhdestä paketista
  - katsotaan muutoksia järjestelmällisesti ja pähkäillään
  - live-dekooderilla viimeisten tuntemattomien metsästys